[禁足令?] 事實係一世留係屋企都一樣會中招

唔好on9 都以為留係屋企就唔會中武漢肺炎 全港陪你14日唔出街就可以解決武肺
而加已經有例子你睇 留係屋企咪又係一樣會中武肺 一中咪又係成棟樓有事
恐懼撚有咩建議呀呢 沖涼都帶N95 呀? 廁所咁危險
我話既全港全日宵禁都冇用呀 武漢肺炎永遠都唔會消失
永續武肺!!! 武肺萬歲!!!